屌你老母獌狗又cool頸又黑哨都輸

死撚左佢啦
前果排以為贏撚左歐聯